有冇人生活極度乏味

起身 返工 放工 食飯沖涼瞓覺
放假就冇户外活動 朋友都返工
自己就睇下youtube 上下連登
好想生命多啲色彩